工司條大陸閪好煩，各巴絲可否幫下手教通下佢

佢成9日係人面前抺黑各義士同香港發生既野，自己又吾理解原因同件事